有人問 要令社會停擺影響商界 點解係塞地鐵唔係圍港交所

後者對市民影響細D 如題

你理得人圍咩
你覺得港交所work, 你去做啦
大家都會支持

岩
利申 唔係我問

港交所有bcp solution
就算突然成棟冧咗都唔會對開市有影響

唔好咁天真啦
個世界唔同咗
咁重要嘅嘢一定有後備方案
連一間垃圾銀行都會有bcp solution

反而地鐵咁susceptible係因為無替代品
佢有事載唔到嘅客係地面交通消化唔到火

粉嶺上水兩個站仲易搞
又阻到大陸西黎

中環請願要求跨國企業支持總商會聲明呀!

佢以為仲係著紅背心寫黑板個年代？
圍肛交都唔會停市
呢種言論更顯得只懂準時返工嘅打工仔嘅無知

你買股票去港交所定用電話？

如果我錯請大大力屌我

圍港交所冇用
人地套server唔响度

港交所電子化左

塞唔到，一係你有能力塞network

你圍到港交所一個人都冇都唔會阻到個市開

咁呀
恆指升 我第日就唔塞地鐵
恆指跌 我第日就塞地鐵
你日日跌我就日日塞

駛乜塞地鐵, 只要班白衫軍去搭地鐵已經會全港停工停市

連d幾個人既證券行都要你有bcp方案/ backup solution

唔好玩啦

咁係邊